{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120429",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "0번지"
    },
    "text": "\"0番地\\n\nソウル江南区論峴洞180-10\\n\n韓国料理-海鮮料理、18:00~06:00、日曜日休み、50席、目と口が楽しい論峴洞の海産物専門店'0番地'を紹介する。 様々な海産物が味わえるこの店で断然目立つのは独島エビだ。 独島周辺の清浄海域に生息するというサルエビ、伊勢海老、トヤマエビが味わえるが、その中で最も人気のあるメニューは赤みが漂うサルエビだ。 注文と同時に皮をむいてくれるサルエビはぷりぷり弾力が溢れる。 サルエビの頭はカリッと揚げて出してくれるが、香ばしさが絶品だ。 サルエビの珍味が味わえる0番地で美味しいエビ料理を楽しもう」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "0番地\n ソウル江南区論峴洞180-10"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "18:00~06:00"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "日曜日"
        },
        {
            "question": "この店の席数はいくつありますか？",
            "answer": "50席"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "目と口が楽しい論峴洞の海産物専門店"
        },
        {
            "question": "この店で一番人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "赤みが漂うサルエビ"
        },
        {
            "question": "サルエビとはどのようなエビですか？",
            "answer": "独島周辺の清浄海域に生息するというサルエビはぷりぷり弾力が溢れるエビです。"
        },
        {
            "question": "サルエビの頭はどのように提供されますか？",
            "answer": "サルエビの頭はカリッと揚げて提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店で他に何の海産物が味わえますか？",
            "answer": "伊勢海老、トヤマエビなどの海産物も味わえます。"
        },
        {
            "question": "0番地で美味しいエビ料理を楽しむためのおすすめはありますか？",
            "answer": "サルエビの珍味が味わえるこの店で、ぜひ赤みが漂うサルエビをオーダーしてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 269
    }
}